朝早沙田番科學園架小巴, 條人龍越黎越ON9

屌那星, 以前8點50分排隊, 最多都係05-10分就上到車, 呢個星期開始,8點35分排隊, 9:05先上到車

系

55..